和理非我好想講 我愛你地

我愛你地啊和理非!!!!!!!
你地無係勇武義士發夢嘅時候掉低我地
你係我地最需要鼓勵嘅時候大叫加油
你係我地最需要保護嘅時候用盡你地嘅全力保護我地每一個
你地無係我地發完夢無同我地割蓆

勇武和理非以後都一家親好唔好 我地都係香港人 唔好再分開喇我地

7.1先係真真正正抗爭嘅開始 大家都進步左好多

三位係天堂嘅烈士 安息啦 係天堂到好好休息 要發夢就交比我地
多謝你地